城際客運助理 你問我答

盡答 唔自爆

證據?

有咩做?

係咪仲請緊人

協助上落客
解答疑難

係
不過我就...

紅磡站禁區證

紅磡站就冧，你唔怕死？

屋企有幾多塊階磚？

唔怕
因為我死先

關咩事